viutv -二戰片 A Bridge Too Far

納粹德軍西線最後一次戰術勝利

在此一片中有動用30000傘兵跳傘的大場面。

76台都好睇
講黑警打壓女權